大家樂沙嗲湯底點整

好撚正

飲開屎水？

求其搵啲顏色相似既野撈埋一齊 再屙篤尿落去就整好

求其去買包李錦記
沙嗲上湯都好味過大家樂九條街

雞湯加沙嗲膽
鳩估